唔係因為第三者而分手既你地多數要幾耐先再拍拖？

我平均一年到